{
  "weeks": [
    {
      "cours": "IFT2015",
      "semaine": "TO DO",
      "subject": "Sur le site",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": true,
      "tasks": [
        {
          "id": 3,
          "taskName": "Ouvrir le site sans ouvrir VS Code?",
          "taskDone": false
        },
        {
          "id": 4,
          "taskName": "Material design",
          "taskDone": false
        },
        {
          "id": 88913,
          "taskName": "Hauteur week",
          "taskDone": false
        },
        {
          "id": 37668,
          "taskName": "Delete task",
          "taskDone": false
        },
        {
          "id": 78963,
          "taskName": "To do home",
          "taskDone": false
        },
        {
          "id": 52851,
          "taskName": "Vérifier le lag du folding",
          "taskDone": false
        },
        {
          "id": 78845,
          "taskName": "Améliorer l'upload de documents",
          "taskDone": false
        },
        {
          "id": 76058,
          "taskName": "Ajouter lien vers Home",
          "taskDone": false
        }
      ],
      "id": 54094
    },
    {
      "cours": "IFT2105",
      "semaine": "Semaine 1: 03 mai 2021",
      "subject": "Introduction",
      "docs": [
        {
          "fileNameBack": "PlanDeCours_IFT2105.pdf",
          "fileNameFront": "Plan de cours"
        }
      ],
      "fileNames": "Plan de cours",
      "folded": true,
      "tasks": [],
      "id": 54092
    },
    {
      "cours": "IFT2105",
      "semaine": "Semaine 1: 05 mai 2021 - Techniques de preuve",
      "subject": "Révision des techniques de preuve",
      "docs": [
        {
          "fileNameBack": "s1.pdf",
          "fileNameFront": "Techniques de preuve"
        }
      ],
      "fileNames": "Techniques de preuve",
      "folded": true,
      "id": 54093
    },
    {
      "cours": "IFT2015",
      "semaine": "Semaine 01: 03 mai 2021 - Séance 01",
      "subject": "Introduction",
      "docs": [
        {
          "fileNameBack": "PlanDeCours_IFT2015.pdf",
          "fileNameFront": "Plan de cours"
        }
      ],
      "fileNames": "Plan de cours",
      "folded": true,
      "tasks": [
        {
          "id": 13088,
          "taskName": "Réécouter toutes les vidéos",
          "taskDone": true
        },
        {
          "id": 11715,
          "taskName": "Lecture 1.1",
          "taskDone": true
        },
        {
          "id": 49027,
          "taskName": "Lecture 1.2",
          "taskDone": true
        },
        {
          "id": 91744,
          "taskName": "Lecture 1.3",
          "taskDone": true
        }
      ],
      "id": 54103
    },
    {
      "cours": "IFT2035",
      "semaine": "Semaine 1: 03 mai  2021",
      "subject": "Introduction",
      "docs": [
        {
          "fileNameBack": "01-notes-intro.pdf",
          "fileNameFront": "Introduction"
        }
      ],
      "fileNames": "Introduction",
      "folded": false,
      "tasks": [],
      "id": 54095
    },
    {
      "cours": "IFT2255",
      "semaine": "Semaine 1: 04 mai 2021",
      "subject": "Introduction",
      "docs": [
        {
          "fileNameBack": "0.1.Introduction.pdf",
          "fileNameFront": "Introduction"
        }
      ],
      "fileNames": "Introduction",
      "folded": true,
      "tasks": [
        {
          "id": 6,
          "taskName": "Vidéo introduction",
          "taskDone": true
        }
      ],
      "id": 54096
    },
    {
      "cours": "IFT2255",
      "semaine": "Semaine 1: 07 mai 2021",
      "subject": "Vie du logiciel\nModèles de développement",
      "docs": [
        {
          "fileNameBack": "1.1.Vie de logiciel.pdf",
          "fileNameFront": "Vie du logiciel"
        },
        {
          "fileNameBack": "1.2.Modeles de developpement.pdf",
          "fileNameFront": "Modèles de développement"
        }
      ],
      "fileNames": "Vie du logiciel\nModèles de développement",
      "folded": true,
      "tasks": [
        {
          "id": 7,
          "taskName": "Vidéo vie du logiciel",
          "taskDone": true
        },
        {
          "id": 8,
          "taskName": "Vidéo modèles de développement",
          "taskDone": true
        }
      ],
      "id": 54097
    },
    {
      "cours": "IFT2035",
      "semaine": "Semaine 1: 05 mai  2021 - Syntaxe",
      "subject": "Introduction\nSyntaxe",
      "docs": [
        {
          "fileNameBack": "02-notes-syntax.pdf",
          "fileNameFront": "Syntaxe"
        },
        {
          "fileNameBack": "ex1.pdf",
          "fileNameFront": "Exercices 1"
        }
      ],
      "fileNames": "Syntaxe\nExercices 1",
      "folded": true,
      "tasks": [
        {
          "id": 10,
          "taskName": "Exercices 1",
          "taskDone": true
        }
      ],
      "id": 54099
    },
    {
      "cours": "IFT2035",
      "semaine": "Semaine 1: 06 mai 2021 - Fonctions",
      "subject": "Fonctions",
      "docs": [
        {
          "fileNameBack": "03-notes-funs.pdf",
          "fileNameFront": "Fonctions"
        }
      ],
      "fileNames": "Fonctions",
      "folded": true,
      "tasks": [
        {
          "id": 11,
          "taskName": "Réécouter lambda-calcul",
          "taskDone": true
        },
        {
          "id": 12,
          "taskName": "Réécouter beta-reduction",
          "taskDone": true
        }
      ],
      "id": 54100
    },
    {
      "cours": "IFT2015",
      "semaine": "Semaine 01: 05 mai 2021 - Séance 02",
      "subject": "Graphe creux\nArbre binaire parfaitement balancé\nHashing",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": true,
      "tasks": [
        {
          "id": 39941,
          "taskName": "Réécouter toutes les vidéos",
          "taskDone": true
        },
        {
          "id": 14209,
          "taskName": "Lecture 2.1",
          "taskDone": true
        },
        {
          "id": 11239,
          "taskName": "Lecture 2.2",
          "taskDone": true
        },
        {
          "id": 25680,
          "taskName": "Lecture 2.3",
          "taskDone": true
        },
        {
          "id": 59903,
          "taskName": "Lecture 2.4",
          "taskDone": true
        }
      ],
      "id": 54104
    },
    {
      "cours": "IFT2105",
      "semaine": "Semaine 2: 10 mai 2021 - Répéter/Tant Que",
      "subject": "Révision des techniques de preuve\nLangage Répéter",
      "docs": [
        {
          "fileNameBack": "s2.pdf",
          "fileNameFront": "Deux modèles calculatoires"
        },
        {
          "fileNameBack": "TP1.pdf",
          "fileNameFront": "TP 1 - Énoncé"
        },
        {
          "fileNameBack": "TP1-Done.pdf",
          "fileNameFront": "TP 1 - Réponses"
        }
      ],
      "fileNames": "Deux modèles calculatoires\nTP 1 - Énoncé\nTP 1 - Réponses",
      "folded": true,
      "tasks": [
        {
          "id": 61963,
          "taskName": "TP1",
          "taskDone": true
        }
      ],
      "id": 54105
    },
    {
      "cours": "IFT2105",
      "semaine": "Semaine 2: 12 mai 2021",
      "subject": "Langage Répéter",
      "docs": [
        {
          "fileNameBack": "leprochainnbrepremier.pdf",
          "fileNameFront": "Le prochain nombre premier"
        }
      ],
      "fileNames": "Le prochain nombre premier",
      "folded": true,
      "tasks": [],
      "id": 54106
    },
    {
      "cours": "IFT2105",
      "semaine": "Semaine 3: 17 mai 2021",
      "subject": "Langage Répéter",
      "docs": [
        {
          "fileNameBack": "TP2.pdf",
          "fileNameFront": "TP 2 - Énoncé"
        },
        {
          "fileNameBack": "TP2-Done.pdf",
          "fileNameFront": "TP 2 - Réponses"
        }
      ],
      "fileNames": "TP 2 - Énoncé\nTP 2 - Réponses",
      "folded": true,
      "tasks": [],
      "id": 54107
    },
    {
      "cours": "IFT2105",
      "semaine": "Semaine 3: 19 mai 2021",
      "subject": "Langage Tant Que",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": true,
      "tasks": [],
      "id": 54108
    },
    {
      "cours": "IFT2105",
      "semaine": "Semaine 4: 26 mai 2021 - Church-Turing",
      "subject": "Church-Turing",
      "docs": [
        {
          "fileNameBack": "MT0n1n.pdf",
          "fileNameFront": "Exemple machine de Turing"
        },
        {
          "fileNameBack": "s3.pdf",
          "fileNameFront": "Church-Turing"
        }
      ],
      "fileNames": "Exemple machine de Turing\nChurch-Turing",
      "folded": true,
      "tasks": [
        {
          "id": 36766,
          "taskName": "Lecture 3.1",
          "taskDone": false
        },
        {
          "id": 15158,
          "taskName": "Lecture 3.2",
          "taskDone": false
        },
        {
          "id": 21496,
          "taskName": "Lecture 3.3",
          "taskDone": false
        }
      ],
      "id": 54109
    },
    {
      "cours": "IFT2035",
      "semaine": "Semaine 1: 07 mai 2021",
      "subject": "",
      "docs": [
        {
          "fileNameBack": "ex2.pdf",
          "fileNameFront": "Exercices 2"
        }
      ],
      "fileNames": "Exercices 2",
      "folded": true,
      "tasks": [
        {
          "id": 77708,
          "taskName": "Installer Haskell",
          "taskDone": true
        },
        {
          "id": 65762,
          "taskName": "Exercices 2",
          "taskDone": true
        }
      ],
      "id": 54120
    },
    {
      "cours": "IFT2015",
      "semaine": "Semaine 02: 10 mai 2021 - Séance 03",
      "subject": "Complexité algorithmique\nListes",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": false,
      "tasks": [
        {
          "id": 30407,
          "taskName": "Lecture 3.1",
          "taskDone": true
        },
        {
          "id": 28286,
          "taskName": "Lecture 3.2",
          "taskDone": true
        },
        {
          "id": 24674,
          "taskName": "Lecture 3.6",
          "taskDone": true
        },
        {
          "id": 71527,
          "taskName": "Lecture 3.7",
          "taskDone": true
        }
      ],
      "id": 54121
    },
    {
      "cours": "IFT2035",
      "semaine": "Semaine 2: 10 mai 2021",
      "subject": "Filtres",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": false,
      "tasks": [],
      "id": 54122
    },
    {
      "cours": "IFT2035",
      "semaine": "Semaine 2: 12 mai 2021",
      "subject": "Higher order\nReduce",
      "docs": [
        {
          "fileNameBack": "ex3.pdf",
          "fileNameFront": "Exercices 3"
        }
      ],
      "fileNames": "Exercices 3",
      "folded": false,
      "tasks": [
        {
          "id": 1713,
          "taskName": "Exercices 2.5",
          "taskDone": true
        }
      ],
      "id": 54123
    },
    {
      "cours": "IFT2035",
      "semaine": "Semaine 2: 13 mai 2021",
      "subject": "Typeclass\nScope",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": false,
      "tasks": [],
      "id": 54124
    },
    {
      "cours": "IFT2035",
      "semaine": "Semaine 2: 14 mai 2021",
      "subject": "Exercices 4",
      "docs": [
        {
          "fileNameBack": "ex4.pdf",
          "fileNameFront": "Exercices 4"
        }
      ],
      "fileNames": "Exercices 4",
      "folded": false,
      "tasks": [
        {
          "id": 17178,
          "taskName": "Exercices 4",
          "taskDone": true
        }
      ],
      "id": 54125
    },
    {
      "cours": "IFT2255",
      "semaine": "Semaine 2: 11 mai 2021",
      "subject": "Modèles de développement\nProcessus de développement",
      "docs": [
        {
          "fileNameBack": "1.3.Processus de developpement.pdf",
          "fileNameFront": "Processus de développement"
        }
      ],
      "fileNames": "Processus de développement",
      "folded": true,
      "tasks": [
        {
          "id": 43502,
          "taskName": "Vidéo processus de dev",
          "taskDone": true
        }
      ],
      "id": 54126
    },
    {
      "cours": "IFT2255",
      "semaine": "Semaine 2: 14 mai 2021",
      "subject": "Équipe de développement\nVersionnement de logiciel",
      "docs": [
        {
          "fileNameBack": "1.4.Equipe de developpement.pdf",
          "fileNameFront": "Équipe de développement"
        },
        {
          "fileNameBack": "1.5.Versionnement de logiciel.pdf",
          "fileNameFront": "Versionnement de logiciel"
        }
      ],
      "fileNames": "Équipe de développement\nVersionnement de logiciel",
      "folded": true,
      "tasks": [
        {
          "id": 71753,
          "taskName": "Vidéo équipe de dev",
          "taskDone": true
        },
        {
          "id": 55276,
          "taskName": "Vidéo versionnement de log",
          "taskDone": true
        },
        {
          "id": 53991,
          "taskName": "Démo modèles de dev",
          "taskDone": false
        }
      ],
      "id": 54127
    },
    {
      "cours": "IFT2015",
      "semaine": "Semaine 02: 12 mai 2021 - Séance 04",
      "subject": "Piles\nQueues\nArbres binaires",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": true,
      "tasks": [],
      "id": 54128
    },
    {
      "cours": "IFT2035",
      "semaine": "Semaine 3: 17 mai 2021",
      "subject": "Scope\nOrdre\nFermeture",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": true,
      "tasks": [],
      "id": 54130
    },
    {
      "cours": "IFT2035",
      "semaine": "Semaine 3: 19 mai 2021 - Macros",
      "subject": "Macros",
      "docs": [
        {
          "fileNameBack": "04-notes-macro.pdf",
          "fileNameFront": "Macros"
        },
        {
          "fileNameBack": "ex5.pdf",
          "fileNameFront": "Exercices 5"
        }
      ],
      "fileNames": "Macros\nExercices 5",
      "folded": true,
      "tasks": [
        {
          "id": 33004,
          "taskName": "Exercices 5",
          "taskDone": true
        }
      ],
      "id": 54131
    },
    {
      "cours": "IFT2015",
      "semaine": "Semaine 03: 17 mai 2021 - Séance 05",
      "subject": "Heapsort\nAlgo de Floyd\nArbres Full/Complete",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": true,
      "tasks": [
        {
          "id": 48871,
          "taskName": "Lecture 6.1",
          "taskDone": true
        },
        {
          "id": 2964,
          "taskName": "Lecture 6.2",
          "taskDone": true
        },
        {
          "id": 78526,
          "taskName": "Lecture 6.3",
          "taskDone": true
        },
        {
          "id": 5086,
          "taskName": "Lecture 6.4",
          "taskDone": true
        },
        {
          "id": 25301,
          "taskName": "Lecture 7.5",
          "taskDone": true
        }
      ],
      "id": 54132
    },
    {
      "cours": "IFT2015",
      "semaine": "Semaine 03: 19 mai 2021 - Séance 06",
      "subject": "Représentation puînée\nTAD Table",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": true,
      "tasks": [
        {
          "id": 22925,
          "taskName": "Lecture 4.1",
          "taskDone": true
        },
        {
          "id": 60984,
          "taskName": "Lecture 4.2",
          "taskDone": true
        },
        {
          "id": 99805,
          "taskName": "Lecture 4.3",
          "taskDone": true
        }
      ],
      "id": 54133
    },
    {
      "cours": "IFT2015",
      "semaine": "Semaine 04: 26 mai 2021 - Séance 07",
      "subject": "Arbre binaire de recherche",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": true,
      "tasks": [
        {
          "id": 33385,
          "taskName": "Lecture 4.4",
          "taskDone": true
        }
      ],
      "id": 54134
    },
    {
      "cours": "IFT2035",
      "semaine": "Semaine 3: 20 mai 2021",
      "subject": "Macros",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": false,
      "tasks": [],
      "id": 54135
    },
    {
      "cours": "IFT2035",
      "semaine": "Semaine 3: 21 mai 2021",
      "subject": "Révision d'intra",
      "docs": [
        {
          "fileNameBack": "intra-revision.pdf",
          "fileNameFront": "Révision d'intra"
        }
      ],
      "fileNames": "Révision d'intra",
      "folded": true,
      "tasks": [
        {
          "id": 22413,
          "taskName": "Révision d'intra",
          "taskDone": true
        }
      ],
      "id": 54136
    },
    {
      "cours": "IFT2255",
      "semaine": "Semaine 3: 18 mai 2021",
      "subject": "Exigences\nCas d'utilisation",
      "docs": [
        {
          "fileNameBack": "2.1.Exigences.pdf",
          "fileNameFront": "Exigences"
        },
        {
          "fileNameBack": "2.2.Cas dutilisation.pdf",
          "fileNameFront": "Cas d'utilisation"
        }
      ],
      "fileNames": "Exigences\nCas d'utilisation",
      "folded": true,
      "tasks": [
        {
          "id": 47222,
          "taskName": "Vidéo exigences",
          "taskDone": true
        },
        {
          "id": 71316,
          "taskName": "Vidéo cas d'utilisation 1",
          "taskDone": true
        }
      ],
      "id": 54137
    },
    {
      "cours": "IFT2255",
      "semaine": "Semaine 3: 21 mai 2021",
      "subject": "Test 1\nCas d'utilisation",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": true,
      "tasks": [
        {
          "id": 27997,
          "taskName": "Vidéo cas d'utilisation 2",
          "taskDone": true
        },
        {
          "id": 46321,
          "taskName": "Démo exigences",
          "taskDone": false
        },
        {
          "id": 55171,
          "taskName": "Démo cas d'utilisation",
          "taskDone": false
        }
      ],
      "id": 54138
    },
    {
      "cours": "IFT2255",
      "semaine": "Semaine 4: 25 mai 2021",
      "subject": "Analyse",
      "docs": [
        {
          "fileNameBack": "3.1.Analyse.pdf",
          "fileNameFront": "Analyse"
        }
      ],
      "fileNames": "Analyse",
      "folded": true,
      "tasks": [
        {
          "id": 8195,
          "taskName": "Vidéo analyse",
          "taskDone": true
        }
      ],
      "id": 54139
    },
    {
      "cours": "IFT2035",
      "semaine": "Semaine 4: 26 mai 2021",
      "subject": "Intra",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": true,
      "tasks": [],
      "id": 54140
    },
    {
      "cours": "IFT2035",
      "semaine": "Semaine 4: 27 mai 2021 - Logique",
      "subject": "Logique",
      "docs": [
        {
          "fileNameBack": "05-notes-logic.pdf",
          "fileNameFront": "Logique"
        },
        {
          "fileNameBack": "ex6.pdf",
          "fileNameFront": "Exercices 6"
        }
      ],
      "fileNames": "Logique\nExercices 6",
      "folded": false,
      "tasks": [],
      "id": 54141
    },
    {
      "cours": "IFT2015",
      "semaine": "Semaine 05: 31 mai 2021 - Séance 08",
      "subject": "Preuve profondeur d'un arbre moyen\nAVL",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": true,
      "tasks": [],
      "id": 54142
    },
    {
      "cours": "IFT2015",
      "semaine": "Semaine 05: 02 juin 2021 - Séance 09",
      "subject": "Fin de la preuve\nRebalancement",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": true,
      "tasks": [],
      "id": 54143
    },
    {
      "cours": "IFT2105",
      "semaine": "Semaine 5: 31 mai 2021",
      "subject": "Lambda-calcul",
      "docs": [
        {
          "fileNameBack": "Corollaire_2_11.pdf",
          "fileNameFront": "Corollaire 2.11"
        },
        {
          "fileNameBack": "TP3.pdf",
          "fileNameFront": "TP 3 - Énoncé"
        },
        {
          "fileNameBack": "TP3-Done.pdf",
          "fileNameFront": "TP 3 - Réponses"
        }
      ],
      "fileNames": "Corollaire 2.11\nTP 3 - Énoncé\nTP 3 - Réponses",
      "folded": true,
      "tasks": [],
      "id": 54144
    },
    {
      "cours": "IFT2105",
      "semaine": "Semaine 5: 02 juin 2021",
      "subject": "Circuits booléens",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": true,
      "tasks": [],
      "id": 54145
    },
    {
      "cours": "IFT2105",
      "semaine": "Semaine 6: 07 juin 2021 - Langages réguliers",
      "subject": "Langages\nCorrection du Devoir 1",
      "docs": [
        {
          "fileNameBack": "s4.pdf",
          "fileNameFront": "Langages réguliers"
        },
        {
          "fileNameBack": "TP4.pdf",
          "fileNameFront": "TP 4 - Énoncé"
        },
        {
          "fileNameBack": "TP4-Done.pdf",
          "fileNameFront": "TP 4 - Réponses"
        }
      ],
      "fileNames": "Langages réguliers\nTP 4 - Énoncé\nTP 4 - Réponses",
      "folded": false,
      "tasks": [],
      "id": 54146
    },
    {
      "cours": "IFT2105",
      "semaine": "Semaine 6: 09 juin 2021",
      "subject": "Automates finis déterministes\nLemme du pompiste d. 92",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": true,
      "tasks": [
        {
          "id": 4399,
          "taskName": "Lecture 1.1",
          "taskDone": false
        },
        {
          "id": 53179,
          "taskName": "Lecture 1.4",
          "taskDone": false
        }
      ],
      "id": 54147
    },
    {
      "cours": "IFT2035",
      "semaine": "Semaine 4: 28 mai 2021",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": true,
      "tasks": [],
      "id": 54148
    },
    {
      "cours": "IFT2035",
      "semaine": "Semaine 5: 31 mai 2021",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": false,
      "tasks": [],
      "id": 54149
    },
    {
      "cours": "IFT2035",
      "semaine": "Semaine 5: 02 juin 2021",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": true,
      "tasks": [],
      "id": 54150
    },
    {
      "cours": "IFT2035",
      "semaine": "Semaine 5: 03 juin 2021",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": true,
      "tasks": [],
      "id": 54151
    },
    {
      "cours": "IFT2035",
      "semaine": "Semaine 5: 04 juin 2021",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": true,
      "tasks": [],
      "id": 54152
    },
    {
      "cours": "IFT2035",
      "semaine": "Semaine 6: 07 juin 2021 - Impératif",
      "subject": "Impératif",
      "docs": [
        {
          "fileNameBack": "06-notes-imp.pdf",
          "fileNameFront": "Impératif"
        }
      ],
      "fileNames": "Impératif",
      "folded": false,
      "tasks": [],
      "id": 54153
    },
    {
      "cours": "IFT2035",
      "semaine": "Semaine 6: 09 juin 2021 - Mémoire",
      "subject": "Mémoire",
      "docs": [
        {
          "fileNameBack": "07-notes-mem.pdf",
          "fileNameFront": "Mémoire"
        }
      ],
      "fileNames": "Mémoire",
      "folded": true,
      "tasks": [],
      "id": 54154
    },
    {
      "cours": "IFT2035",
      "semaine": "Semaine 6: 10 juin 2021",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": true,
      "tasks": [],
      "id": 54155
    },
    {
      "cours": "IFT2035",
      "semaine": "Semaine 6: 11 juin 2021",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": true,
      "tasks": [],
      "id": 54156
    },
    {
      "cours": "IFT2105",
      "semaine": "Semaine 7: 14 juin 2021",
      "subject": "Automates finis non-déterministes",
      "docs": [
        {
          "fileNameBack": "TP5.pdf",
          "fileNameFront": "TP 5 - Énoncé"
        },
        {
          "fileNameBack": "TP5-Done.pdf",
          "fileNameFront": "TP 5 - Réponses"
        }
      ],
      "fileNames": "TP 5 - Énoncé\nTP 5 - Réponses",
      "folded": true,
      "tasks": [
        {
          "id": 61867,
          "taskName": "Lecture 1.2",
          "taskDone": false
        }
      ],
      "id": 54157
    },
    {
      "cours": "IFT2105",
      "semaine": "Semaine 7: 16 juin 2021",
      "subject": "Équivalences AFD-AFN\nExpressions régulières",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": true,
      "tasks": [
        {
          "id": 75663,
          "taskName": "Lecture 1.3",
          "taskDone": false
        }
      ],
      "id": 54158
    },
    {
      "cours": "IFT2105",
      "semaine": "Semaine 8: 21 juin 2021",
      "subject": "Révision\nCorrection du Devoir 2",
      "docs": [
        {
          "fileNameBack": "TP6.pdf",
          "fileNameFront": "TP 6 - Énoncé"
        },
        {
          "fileNameBack": "TP6-Done.pdf",
          "fileNameFront": "TP 6 - Réponses"
        }
      ],
      "fileNames": "TP 6 - Énoncé\nTP 6 - Réponses",
      "folded": true,
      "tasks": [],
      "id": 54159
    },
    {
      "cours": "IFT2255",
      "semaine": "Semaine 4: 28 mai 2021",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": true,
      "tasks": [],
      "id": 54160
    },
    {
      "cours": "IFT2255",
      "semaine": "Semaine 5: 01 juin 2021",
      "subject": "Conception",
      "docs": [
        {
          "fileNameBack": "4.1.Conception.pdf",
          "fileNameFront": "Conception"
        }
      ],
      "fileNames": "Conception",
      "folded": true,
      "tasks": [],
      "id": 54161
    },
    {
      "cours": "IFT2255",
      "semaine": "Semaine 5: 04 juin 2021",
      "subject": "Modélisation",
      "docs": [
        {
          "fileNameBack": "4.2.Modelisation.pdf",
          "fileNameFront": "Modélisation"
        }
      ],
      "fileNames": "Modélisation",
      "folded": true,
      "tasks": [],
      "id": 54162
    },
    {
      "cours": "IFT2255",
      "semaine": "Semaine 6: 08 juin 2021",
      "subject": "Modélisation",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": true,
      "tasks": [],
      "id": 54163
    },
    {
      "cours": "IFT2255",
      "semaine": "Semaine 6: 11 juin 2021",
      "subject": "Architecture",
      "docs": [
        {
          "fileNameBack": "4.3.Architecture.pdf",
          "fileNameFront": "Architecture"
        }
      ],
      "fileNames": "Architecture",
      "folded": true,
      "tasks": [],
      "id": 54164
    },
    {
      "cours": "IFT2255",
      "semaine": "Semaine 7: 15 juin 2021",
      "subject": "Paradigme orienté-objet",
      "docs": [
        {
          "fileNameBack": "4.4.Paradigme oriente-objet.pdf",
          "fileNameFront": "Paradigme orienté-objet"
        }
      ],
      "fileNames": "Paradigme orienté-objet",
      "folded": true,
      "tasks": [],
      "id": 54165
    },
    {
      "cours": "IFT2255",
      "semaine": "Semaine 7: 18 juin 2021",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": true,
      "tasks": [],
      "id": 54166
    },
    {
      "cours": "IFT2255",
      "semaine": "Semaine 8: 22 juin 2021",
      "subject": "Patrons de conception",
      "docs": [
        {
          "fileNameBack": "4.5.Patrons de conception.pdf",
          "fileNameFront": "Patrons de conception"
        }
      ],
      "fileNames": "Patrons de conception",
      "folded": true,
      "tasks": [],
      "id": 54167
    },
    {
      "cours": "IFT2255",
      "semaine": "Semaine 8: 25 juin 2021",
      "subject": "Pas de cours",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": true,
      "tasks": [],
      "id": 54168
    },
    {
      "cours": "IFT2015",
      "semaine": "Semaine 06: 07 juin 2021 - Spécial",
      "subject": "Buddy system",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": true,
      "tasks": [
        {
          "id": 71798,
          "taskName": "Voir instructions sur visionnement",
          "taskDone": true
        },
        {
          "id": 67167,
          "taskName": "Chat",
          "taskDone": true
        }
      ],
      "id": 54169
    },
    {
      "cours": "IFT2015",
      "semaine": "Semaine 06: 09 juin 2021 - Intra",
      "subject": "Intra",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": true,
      "tasks": [],
      "id": 54170
    },
    {
      "cours": "IFT2015",
      "semaine": "Semaine 07: 14 juin 2021 - Séance 10",
      "subject": "Hashing",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": true,
      "tasks": [
        {
          "id": 80066,
          "taskName": "Lecture 5.1",
          "taskDone": true
        },
        {
          "id": 28654,
          "taskName": "Lecture 5.2",
          "taskDone": true
        },
        {
          "id": 46180,
          "taskName": "Lecture 5.3",
          "taskDone": true
        },
        {
          "id": 64439,
          "taskName": "Chat",
          "taskDone": true
        }
      ],
      "id": 54171
    },
    {
      "cours": "IFT2015",
      "semaine": "Semaine 07: 16 juin 2021 - Séance 11",
      "subject": "Hashing",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": true,
      "tasks": [
        {
          "id": 56793,
          "taskName": "Lecture 5.4",
          "taskDone": true
        },
        {
          "id": 47293,
          "taskName": "Lecture 5.5",
          "taskDone": true
        },
        {
          "id": 33510,
          "taskName": "Chat",
          "taskDone": true
        }
      ],
      "id": 54172
    },
    {
      "cours": "IFT2015",
      "semaine": "Semaine 08: 21 juin 2021 - Séance 12",
      "subject": "Tri topologique",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": true,
      "tasks": [
        {
          "id": 48378,
          "taskName": "Lecture 9.1",
          "taskDone": true
        },
        {
          "id": 94181,
          "taskName": "Lecture 9.2",
          "taskDone": true
        },
        {
          "id": 39303,
          "taskName": "Chat",
          "taskDone": true
        }
      ],
      "id": 54173
    },
    {
      "cours": "IFT2015",
      "semaine": "Semaine 08: 23 juin 2021 - Séance 13",
      "subject": "Algorithme de Prim\nThreaded trees/lists",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": true,
      "tasks": [
        {
          "id": 76770,
          "taskName": "Lecture 9.5.1",
          "taskDone": true
        },
        {
          "id": 97707,
          "taskName": "Lecture 9.3.2",
          "taskDone": true
        },
        {
          "id": 17167,
          "taskName": "Lecture 9.3.5",
          "taskDone": true
        },
        {
          "id": 83589,
          "taskName": "Lecture 9.6.1",
          "taskDone": true
        },
        {
          "id": 66917,
          "taskName": "Regarder démo",
          "taskDone": true
        },
        {
          "id": 61911,
          "taskName": "Chat",
          "taskDone": true
        }
      ],
      "id": 54174
    },
    {
      "cours": "IFT2105",
      "semaine": "Semaine 8: 23 juin 2021",
      "subject": "Intra",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": true,
      "tasks": [],
      "id": 54175
    },
    {
      "cours": "IFT2105",
      "semaine": "Semaine 9: 28 juin 2021",
      "subject": "Langages hors-contexte\nCorrection de l'intra",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": true,
      "tasks": [],
      "id": 54176
    },
    {
      "cours": "IFT2105",
      "semaine": "Semaine 9: 30 juin 2021",
      "subject": "Langages hors-contexte",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": true,
      "tasks": [],
      "id": 54177
    },
    {
      "cours": "IFT2255",
      "semaine": "Semaine 9: 29 juin 2021",
      "subject": "Test #3\nImplémentation",
      "docs": [
        {
          "fileNameBack": "5.1.Implementation.pdf",
          "fileNameFront": "Implémentation"
        }
      ],
      "fileNames": "Implémentation",
      "folded": true,
      "tasks": [],
      "id": 54178
    },
    {
      "cours": "IFT2255",
      "semaine": "Semaine 9: 02 juillet 2021",
      "subject": "Implémentation",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": true,
      "tasks": [],
      "id": 54179
    },
    {
      "cours": "IFT2255",
      "semaine": "Semaine 10: 06 juillet 2021",
      "subject": "Vérification et validation",
      "docs": [
        {
          "fileNameBack": "5.2.Verification et validation.pdf",
          "fileNameFront": "Vérification et validation"
        }
      ],
      "fileNames": "Vérification et validation",
      "folded": true,
      "tasks": [],
      "id": 54180
    },
    {
      "cours": "IFT2255",
      "semaine": "Semaine 10: 09 juillet 2021",
      "subject": "Tests unitaires",
      "docs": [
        {
          "fileNameBack": "5.3.Tests unitaires.pdf",
          "fileNameFront": "Tests unitaires"
        }
      ],
      "fileNames": "Tests unitaires",
      "folded": true,
      "tasks": [],
      "id": 54181
    },
    {
      "cours": "IFT2255",
      "semaine": "Semaine 11: 13 juillet 2021",
      "subject": "Déploiement\nMaintenance ",
      "docs": [
        {
          "fileNameBack": "6.1.Deploiement.pdf",
          "fileNameFront": "Déploiement"
        },
        {
          "fileNameBack": "6.2.Maintenance.pdf",
          "fileNameFront": "Maintenance"
        }
      ],
      "fileNames": "Déploiement\nMaintenance",
      "folded": true,
      "tasks": [],
      "id": 54182
    },
    {
      "cours": "IFT2255",
      "semaine": "Semaine 11: 16 juillet 2021",
      "subject": "Conclusion\nTest #4",
      "docs": [
        {
          "fileNameBack": "0.2.Conclusion.pdf",
          "fileNameFront": "Conclusion"
        }
      ],
      "fileNames": "Conclusion",
      "folded": true,
      "tasks": [],
      "id": 54183
    },
    {
      "cours": "IFT2105",
      "semaine": "Semaine 10: 05 juillet 2021",
      "subject": "Lemme du pompiste HC\nPropriétés de fermeture de HC",
      "docs": [
        {
          "fileNameBack": "TP8.pdf",
          "fileNameFront": "TP 8 - Énoncé"
        },
        {
          "fileNameBack": "TP8-Done.pdf",
          "fileNameFront": "TP 8 - Réponses"
        }
      ],
      "fileNames": "TP 8 - Énoncé\nTP 8 - Réponses",
      "folded": true,
      "tasks": [],
      "id": 54184
    },
    {
      "cours": "IFT2105",
      "semaine": "Semaine 10: 07 juillet 2021 - DEC et REC",
      "subject": "Langages décidables et reconnaissables\nModèle de calcul de la plante carnivore",
      "docs": [
        {
          "fileNameBack": "s6.pdf",
          "fileNameFront": "Langages décidables et reconnaissables"
        }
      ],
      "fileNames": "Langages décidables et reconnaissables",
      "folded": false,
      "tasks": [],
      "id": 54185
    },
    {
      "cours": "IFT2105",
      "semaine": "Semaine 11: 12 juillet 2021",
      "subject": "Langages indécidables et reconnaissables\nA-MT, HALTE-MT",
      "docs": [
        {
          "fileNameBack": "TP9.pdf",
          "fileNameFront": "TP 9 - Énoncé"
        },
        {
          "fileNameBack": "TP9-Done.pdf",
          "fileNameFront": "TP 9 - Réponses"
        }
      ],
      "fileNames": "TP 9 - Énoncé\nTP 9 - Réponses",
      "folded": false,
      "tasks": [],
      "id": 54186
    },
    {
      "cours": "IFT2015",
      "semaine": "Semaine 09: 28 juin 2021 - Séance 14",
      "subject": "Skip Lists\nArbres 2-3",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": true,
      "tasks": [
        {
          "id": 78858,
          "taskName": "Lecture 10.4.2",
          "taskDone": true
        },
        {
          "id": 11445,
          "taskName": "Lecture 4.7",
          "taskDone": true
        },
        {
          "id": 46761,
          "taskName": "Chat",
          "taskDone": true
        },
        {
          "id": 73903,
          "taskName": "Regarder vidéo supplémentaire",
          "taskDone": false
        }
      ],
      "id": 54187
    },
    {
      "cours": "IFT2015",
      "semaine": "Semaine 09: 30 juin 2021 - Séance 15",
      "subject": "Arbres 2-4\nArbres rouge-noir",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": true,
      "tasks": [
        {
          "id": 98013,
          "taskName": "Lecture 12.2",
          "taskDone": true
        },
        {
          "id": 53775,
          "taskName": "Chat",
          "taskDone": true
        },
        {
          "id": 62348,
          "taskName": "Démo",
          "taskDone": true
        }
      ],
      "id": 54188
    },
    {
      "cours": "IFT2015",
      "semaine": "Semaine 10: 05 juillet 2021 - Séance 16",
      "subject": "1-2-3 deterministic skiplists\nSplay trees",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": true,
      "tasks": [
        {
          "id": 16870,
          "taskName": "Lecture 4.5",
          "taskDone": true
        },
        {
          "id": 74721,
          "taskName": "Chat",
          "taskDone": true
        }
      ],
      "id": 54189
    },
    {
      "cours": "IFT2015",
      "semaine": "Semaine 10: 07 juillet 2021 - Séance 17",
      "subject": "Splay trees",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": true,
      "tasks": [
        {
          "id": 87938,
          "taskName": "Démo",
          "taskDone": true
        },
        {
          "id": 24141,
          "taskName": "Chat",
          "taskDone": true
        }
      ],
      "id": 54190
    },
    {
      "cours": "IFT2015",
      "semaine": "Semaine 11: 14 juillet 2021",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": true,
      "tasks": [
        {
          "id": 23932,
          "taskName": "Démo",
          "taskDone": true
        }
      ],
      "id": 54191
    },
    {
      "cours": "IFT2015",
      "semaine": "Semaine 12: 21 juillet 2021",
      "subject": "Final",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": true,
      "tasks": [],
      "id": 54192
    },
    {
      "cours": "IFT2105",
      "semaine": "Semaine 11: 14 juillet 2021",
      "subject": "TOUT-MT, REG-MT",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": false,
      "tasks": [],
      "id": 54193
    },
    {
      "cours": "IFT2105",
      "semaine": "Semaine 12: 19 juillet 2021",
      "subject": "TOUT-GHC, EQ-GHC\nCorrection du devoir 3",
      "docs": [
        {
          "fileNameBack": "Devoir3-Q2.pdf",
          "fileNameFront": "Devoir 3 #2"
        },
        {
          "fileNameBack": "Devoir3-Q3.pdf",
          "fileNameFront": "Devoir 3 #3"
        },
        {
          "fileNameBack": "TP10.pdf",
          "fileNameFront": "TP 10 - Énoncé"
        },
        {
          "fileNameBack": "TP10-Done.pdf",
          "fileNameFront": "TP 10 - Réponses"
        }
      ],
      "fileNames": "Devoir 3 #2\nDevoir 3 #3\nTP 10 - Énoncé\nTP 10 - Réponses",
      "folded": false,
      "tasks": [],
      "id": 54194
    },
    {
      "cours": "IFT2105",
      "semaine": "Semaine 12: 21 juillet 2021",
      "subject": "10 problèmes\nJeu de la vie",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": false,
      "tasks": [],
      "id": 54195
    },
    {
      "cours": "IFT2105",
      "semaine": "Semaine 12: 23 juillet 2021",
      "subject": "",
      "docs": [
        {
          "fileNameBack": "Correction devoir 4 (incomplet).pdf",
          "fileNameFront": "Correction du devoir 4 (incomplète)"
        }
      ],
      "fileNames": "Correction du devoir 4 (incomplète)",
      "folded": false,
      "tasks": [],
      "id": 54196
    },
    {
      "cours": "IFT2105",
      "semaine": "Semaine 13: 26 juillet 2021",
      "subject": "Final",
      "docs": [],
      "fileNames": "",
      "folded": false,
      "tasks": [],
      "id": 54197
    }
  ]
}